壽臣山道東豪宅工人追欠薪 危站天台

工人追薪在天台徘徊，警員到場了解。胡恩宏攝

壽臣山道東1號進行翻新工程，全幢搭有棚架。 胡恩宏攝

胡恩宏攝

香港仔壽臣山道東1號一列3層高大宅，外牆進行翻新工程，搭有棚架。早上11時26分，住客發現約12名工人，在其中一幢住宅天台危險位置徘徊，報警求助。警員到場了解，工人報稱來自不同工種，遭拖欠薪金三個月，稍後工人聯絡了判頭，雙方達成協議，工人自行返回安全位置，警方列勞資糾紛處理，事件中無人受傷。

跳左落黎, 個大宅淨係跌5%, 都唔知唔見幾多錢
真係幾醒目